特朗普：若果中國待他連任後再談判 將面對更苛刻條件

美國總統特朗普在社交網站表示，中國知道他將會在明年的美國總統大選中勝出，當他展開第二個總統任期的時候，中國要與美國達成貿易協議的話，將會面對更加苛刻的條件。

特朗普表示，中國若是聰明的話，現時是時候展坐言起行，不過，他非常喜歡收取大額的關稅。特朗普表示，他覺得中國在近期的貿易談判中節節敗退。

另外，特朗普較早前又表示，若果美國公司想避免受關稅問題影響，做法非常簡單，只要在美國本土生產貨品，就能避過關稅。

撚狗

打到你瞓直

當初全世界以為侵侵得個講字唔敢做